Ahoj, Evo, pišu Ti z Prahy. Ja tady studuju. Bydlim na koleji. V pondeli od 9ºº do 13ºº studuju češtinu, v 18 hodin posloucham radio. V útery taky studuju a v 20ºº se divam na televizi. Ve středu od 9ºº do 13ºº studuju. Pak v 19ºº pisu domací úkol. Ve čtvrtek odpoledne studuju a 1730 jdeme s Evou do kina. V pátek taky studuju. Potom v 15 hodin jdu do obchodního domu pro potraviny, přijdu až v 18ºº. V sobotu a neděli mám volne dny. V sobotu, v 13ºº jedu na vylet do Karlštejna. a v nedeli v 15ºº hraju tenis. Cau Adam
